拜登將向習近平述職

美國總統拜登據報即將同國家主席習近平通電話，將會是拜登 1 月 20 日上任以來首次美中元首通話。

第一，國際線又贏
樓主幾時移民

未來幾日如果見到英國美國鬆手對中共，可能係換中共放香港人走既籌碼 不過就算23號唔鎖關都應該盡快走，加拿大澳洲出救生艇好明顯係唔比在加港人返香港，個個西方國家老遠都黎印太根本準備開片

[借古鑑今] 中國因逃亡潮於 1951 年 2 月 15 日鎖關，香港因 BNO 鎖關的憂慮正響歐美之間蔓延！

黃 大 仙 ： 香 港 人 快 快 移 民 ！ 做 太 空 人 冇 好 下 場 ！

英國獲告知香港不再承認雙重國籍係一個好嚴重既警告！派撒僑飛機都唔會救到你！

★支那好治癒gif貼圖區！（10）

成班人等緊你呀

幾時走，我送你機

中美真係和好，阿邊個走得太前

★支那好治癒gif貼圖區！（10）

入去派粒膠都去啦，咁唔比面

仲有呢個

平機會研修例禁歧視內地人

唔敢再推勒無尾bear

平機會研修例禁歧視內地人